(回帶) 遊行人數雖然很多 條例將如期周三恢復二讀

廢話。。。。。。。。。

廢話廢話廢話廢話。。。。。

《條例草案》將於六月十二日在立法會恢復二讀辯論。

完

仲要係當晚即出通告

羅致光究竟訓左幾耐

剛剛訓醒